Op zulke momenten was het geweest Wendy's gewoonte om hem uit bed te halen en bij hem op schoot te gaan zitten, kalmerende hem in de beste manieren van haar eigen uitvinding, en toen hij werd rustiger om hem weer in bed te stoppen voordat hij behoorlijk wakker was geworden, zodat hij zou moeten niet weten van de vernedering waaraan zij hem had onderworpen.
